[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1492)

slow

輕鬆2:0通常都

20

Slow

客刷C啦

加油 我們只有羊沒有豬

阿些斯奧 ❌❌
巴黎FC ❌❌
克萊蒙特 ❌❌
索察 ✅✅
紅星 ❌❌
朗斯 ❌❌
歐塞爾✅✅
南錫 ❌❌

華倫fg

2射2入

正呀2 0

夠薑就入到10:0

留名8串1斷1

冇C

好想又追主NG

屌... 基羅納 複製版?

不了

法乙入波未

又針$1200

一起腳就入要c做乜

歐塞追和啦屌

紅星快手屌粒訓教

中央陸軍 盤
點睇？

馬會精選2:0
其他0:0

想睇反cup

靜到得華倫係咁入..

精選完細波就精選大波

有黃俊 無窮人

我屌 10分鐘就爆我半細

睇 bet365 係兩次射，兩次都中

未3:0/2:1唔好咁快講大波住

敢問歐塞爾是咪大船

歐塞七十幾控球率有鬼用呀？

半和阿屌

1C

快d追番粒先啦 求和啦好嗎

9.5B

半大都係大

繼續456 主ng ?

紅星比球先

歐塞追和就夠 唔洗cup

mk dog

果然歐塞爾係大船

我要C啊

得一場有波入

dllm

000000000000000000000

屌 岩岩邊路出波正正經經出波唔得嘅 係要花式

大把手足等

踢jj咩。。。

朗斯1-0

朗斯GOAL

朗斯正氣

我都係岩岩先知 架船一開就沉左

後腳出波 出到出埋界

好波

快追和

歐塞爾炒單刀

點解我會朗斯串左歐塞爾

屌 就係朗斯同歐塞揀 揀中歐塞

dodo轉做j圖清爐啦

3-0

30

唔洗睇了 呢隊屌野我上季幾欣賞佢 南特又贏到 但今季可能改觀了

3-0 CLS

完

咩話 40:0？

歐塞爾廢隊屌你老母

我屌

主其他得番5.8倍

20分鐘3-0..

練波咁練

呢個真 少左時間賭波近排

真係 球會賽 複製版 主其他

主NG咁都中
繼續拎賺咗嘅推下

屌咁撚樣踢實冇C啦..9.5B針

訓得 早抖先各位

買個和先

算啦 降落去法丙踢學界啦

主NG日

南錫又輸

6倍-1

狗會啲風邊到黎，咁多場波開呢場即場

朗c
阿些斯奧
華倫西恩c
3x4

頭關已斷 訓得

你老母，歐錦棠。

南錫食屎啦屌

唔習慣你呢個名，俊。

主客和已經唔比買

點解7.5b 會1.63

歐塞爾冇打龍？

淆底狗會

奧爾良

230 比甲 莫斯科 半大全大
有無人一齊上車

自由龍

4/4.5 可以點頂

而家咩環境

收得工

比甲no

痴線

唔洗頂

無睇live

入波仲多撚過C 仆街啦

中龍就入， 提早收工， 爽

走地買咩好

想追next goal

今晚馬會精選全撚部大曬

歐塞爾杯到4粒我扮狗叫

lm

頭場

咁我扮食屎狗叫

屌 sor 輸到傻撚咗

有冇人等緊6.5b

諗住隊 $250 半大

是日笑話：歐塞e

爛牙仔 你有無買

紅戥有未

改名轉運。

支持你 加油

標準 火車 托

我買咗2x1 大波

cashed

火車頭

好危,比對面突圍左幾次

好似無乜人咁 星期5都

有波入果3場都係馬會對家
馬會要左紅星

紅星入未

屌你

開波其實幾好 宜家比人禁翻住

巴黎GOAL

癡線咁多場一齊踢唔記得自己買咗乜

仆街， 巴黎fc 入乜尻， 我個半和

特老糕

連c比我跳可以嗎

你買咗幾多場

Feel到沙特魯半大好似RB咁黎料

紅星入未 主主

fs巴

7m / 球探 + HKJC records

唔記得 睇下先

6.5都出現了

feel到我條半細8串1就係死馬會精選嗰場
希望斷多一場，等我無咁激心

節奏踢得好快 但鳩傳多

2C

fs

有波入都要check下自己係咪真係買咗

fs 巴買咗咩

刷角

red star fg

想g fs巴買咗咩

紅星fg？

歐塞爾係咪真係咁廢啊

紅星fg + 特老盤

屌收皮啦歐塞爾比人456算啦 刷乜野角

Fs巴揀左咩

特魯goal?

屌你炸

見唔到先問下

6.5 s 練心

見你地個個

冇

成兩分鐘先黎炸 垃圾7m

好撚彩 特魯炸

3c

3C

又刷角又爆細波， jumped

火車頭大船?

你可以排定隊

下半場開波先要華倫next goal

又撚廢都刷角

我估無乜人買呢場

goal

6.5B

GOAL

特魯終於goal 了

REAL GOAL

特魯瓦1-0

歐塞ifc隊揮手區

特魯好波

0-1！！

小注火車角大

好燈 幫大家買啲主先

足球過關 8x1
星期五 4
阿些斯奧(主) 對 特魯瓦(客)
入球大細
大[2.5]@2.20
星期五 5
克萊蒙特(主) 對 查多魯(客)
入球大細
大[2.5]@2.05
星期五 6
GFCO阿些斯奧(主) 對 巴黎FC(客)
入球大細
細[2.5]@1.50
星期五 7
格勒諾布爾(主) 對 索察(客)
入球大細
大[2.5]@2.25
星期五 8
南錫(主) 對 比斯亞斯(客)
入球大細
大[2.5]@2.20
星期五 9
奧連斯(主) 對 朗斯(客)
入球大細
細[2.5]@1.59
星期五 10
紅星(主) 對 尼奧特(客)
入球大細
大[2.5]@2.29
星期五 11
華倫西恩斯(主) 對 歐塞爾(客)
入球大細
大[2.5]@2.19

中左派100 3個

7m成分鐘都未goal 炸就第一時間彈出黎 on79

特魯瓦

睇 stats 自己判斷見勝算較大（客） + shengli.one（客，不過唔係重心場）
少注 $50 買中央陸軍

Lm

特魯GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

祝羊

0-1 特魯瓦

紅星比人禁屌

紅星被對面禁屌
睇黎FG無了

有冇俄老2.5B大同路

羊

頭兩關都領先一粒
陸軍快手比粒黎就去訓

咁撚多關 叫糊先叫人留名啦

紅星fg我黎緊一星期都去鴻星飲早茶

歐塞爾no goal ok?

唔撚係得一場半大掛屌

冇事嘅 打反擊姐

lmlm

LM

4c

9.5b

場場都開客FG 得馬會精選場走地唔係

莫斯科好多攻門但係唔撚入

屌，唔撚係8斷1咁on9下話
比一場半大好喎

紅星快入啦

6.5B
8.5B

阿些斯奧已針

兩隊都係莫斯科喎

紅星

球會賽 複製版, 自己諗

不批准

埋門唔好 冇辦法

買咗半大

但係好多球都入肉

標準1-0

標準列治1:0

半4全10

你7x1？

無時間喇屌那星

有冇手足睇俄杯live

暫時睇落都穩

真係無計

係呀 因為我買咗半大全大

朗斯果場開半大啦

呢d垃圾隊仲學人讓 斷腳啦

我睇live都唔知邊隊打邊隊

7m 掛機

隔左好多個post 無追 fs巴抽左獎未

克來蒙隊垃圾入未

好似未

應該未

朗斯開到半大，我食哂啲角球旗佢

3-1

thanks 手足

GCHI

我咪係叫你SKIP走地嗰個

3-1要反杯了

要cup 了

歐要cup了

歐塞爾追和好嗎
阿些斯奧反cup好嗎

下半場爆角

上車時候又到：
3:3

最好聽日日假完左先抽

半4全？

和到我都算偷笑了 杯到直頭要扮狗叫了

杯到派糖

放心 下半爆角

歐塞爾反cup

8

開番主客和了

70x 買10雞先

屌上盤jump左

乜波post 咁多gay , post 靚女都有人走

Gfco半場前追和ok??

垃圾克萊蒙特 我屌你老母 廢撚迫害我2.5b

中央陸軍入波ok？

奧連斯追和反CUP叫爆區

垃圾紅星

Post咁小 係人都走啦

屌你老母 8串1斷1

七場半細 係要斷人8x1

莫斯科1c

屌你老母 克萊蒙特 沙特魯

完全同意 我屌佢老母仲讓人一粒

gchi

唉屌

4/4.5s, 8.5s 全針

好波啊屌你老母法乙真係斷一關

半巴 又話不了？
Btw同路 祝羊

第5角比球證食左

買前講聲

歐塞爾個球仲要係og 要人施捨

4 場半和都揀中巴黎fc, 屌

紅星應該1-2粒就完

講左啦

依啲閪波真係唔知點買
邊個估到得歐塞個場半大

燈力驚人

大船必沉，唔好水咁多人入嘛

死垃圾 下半場冇3粒 斷腳啦成隊

買半主半客嗰幾場全部00

g chi +1

最後一分鐘尻買左十蚊8x255 半細，，斷一關唔知有冇幾舊水贏

屌下次開即場個D SKIP左佢算 又輸一場 ON9

我真係恭喜你啊.jpg

半大聯得一場半大 siu4

屌 球證食角

同路

俄盃應該都係開角細多

搞到馬會唔知會唔會開返角盤

買2550>3364

半細差一關

補時咁耐既朗斯

KEEP住冰
麻煩全細7x1

訓地打交哂左5分鐘

奧連斯追和反杯
紅星入波
克萊win
陸軍入佢

中曬係幾多

克萊同我死去入3粒下半場

幾多角 ?

7784

中央陸軍入波唔該

阿些神奇更衣室please

無問題 3-0 2-1

華倫4c

半大8x255 中8 關有100 萬

莫斯科半大針

approved

半大
信念！

HT左?

莫斯科刷角好嗎

日假可試

18分鐘1c? 咁撚少？

係

gchi刷角

上呀屌

ng似客

鄉土個m 兄揀呢場9.5b, 我覺得燈開有條路， 有即場我會追細

有冇手足相信我明天日職會贏大錢

跟

我相信， 但我相信既野通常都唔發生

仆街 唔買了

跟u dodo

多謝支持 成日斷一斷二都支持我

世杯跟你玩角個排都夠

我唔貪心der
平注單頭買你揀嗰啲 執唔少

再賭美職仆街死後第三注:
東京9.5b✅
火車9.5b❌
紅星fg

Dodo mk狗

？

真係有跟到而贏錢！？我個時啲角都贏萬幾。。。

好多謝大家

dllm 咪jer

潮撐日假專家dodo

追和啦屌

有啊 分組賽全盛期

陸軍冇陸既

幾時派下呀dodo

不是專家

陸軍角呢

克萊2.5b quick

次次過關贏錢我都有派 希望明天可以派

我了

lm先

標準妹撚到幾時

屌你俄仔唔刷角

你派make sense啲牙仔

陸軍你肯入未

紅星FG 針

針

尼奧特GOAL

莫斯科角大針
紅星
華倫c

屌紅星又針多注

紅星0-1

俄杯半大針

屌

全開馬會對家痴撚線

sleep

華倫9.5B有冇機-.-

又係客FG CLS

fake?

俄仔9.5大已死

炸

法乙玩到咁

法國客隊聯？

我針

邊隊炸

3串1。2場要反cup

係人都知

咩炸？

8場波開左5場客FG

REAL GOA

買咗咩，幫手屌

有冇手足要幫手屌波 我好得閒

莫斯科半大

我

歐塞爾連入4粒pls

針啦針啦
決定離開了

南錫反CUP

法乙剩低2場0:0

南錫cup ok?

信！

冇時間啊! 出絕招

幫手屌屌中央陸軍入波

好 15分鐘內半大我食屎

堅入左

5C

俄仔知唔知唔入波要刷角

馬會：
基羅納 vs 墨爾本城贏得咁爽？而家嘔返晒畀我

針咗 $150

等你救命

南錫CUP
克狗贏波
中央陸軍入兩球
標準俾多粒

呢場咁都反cup到我立即自爆死又點話

本身想要特魯但回得咁勁skip左

快撚啲死

反杯到真係要扮狗叫了

SAME 唔夠信念

真

好! 開到聽日日職跟你

fs巴好似有講過尾盤會回

都督護主犬出動

狗會回飛嬴既仲多過落飛嬴

G持

屌你俄狗

之後就jump左紅星fg

佢食緊女。。。。。

俄狗閪波mode on

thomas fg 全波post贏大錢

擺明屌緊波。。。

我得個恨字...

咩波

睇左真係

這些機會

好似係話會落飛

同我入佢老母Thomassssss

咩片

陸軍小隊

莫斯科唔刷角

Thomas fg 抽一手足自爆而死 頭十

馬會勁到 盲買對家肯定有贏

Mola mola

最緊要大家開心

俄超34分鐘1角。
90分鍾？

水雨交融？

朗斯咁都唔入

派我好過啦

10

俄佬個場無角

9注好似會針曬 I am king

莫c科冇c?

R塞爾 刷角

聽日買咩

頭好痛 訓了 各位贏多啲

南錫同阿些斯奧一齊反CUP抽兩個200

早抖dodo

2c-8

再賭美職仆街死後第三注:
東京9.5b✅
火車9.5b❌
紅星fg❌

紅星快手奇蹟開大

廢

聽日話你知

紅星輸多粒

0:2

star 02

紅星 0:2

南錫阿些反CUP未啊屌

莫斯科半大 jump

尼奧特［ +1］GEL緊

上呀紅星 追返粒

Jump

紅星頂住
唔洗你入
唔好輸多粒爆我條7x1細波

俄仔連c未

華倫NG

克萊蒙特呢隊野真係cls禁屌away都仲係0:0

阿些

屌拿星 6串1輸南錫同阿些斯奧

莫c科齊刷c-8

陸軍入波去咗邊？

密克來好廢dllm

克14射都仲00梗

西撚到仆街

我3串1。 斷阿些。奧斯

5/5.5 S低水要了

睇凱利有機會和波

標準下半場比多一球就perfect池

屌即刻針

1-1

俄仔暈咗？

標準1-1

20波蛋針

呢隊波唔可以長追 法穴閪波王嚟

陸軍入波啦屌

俄仔好撚閪呀屌你老母

你跟我的？

主下一隊幾好分

標jump 莫c9.5bjump

45+2 1:1

可以買no goal同入球細了

奇蹟半大

大家球探是咪壞左

克係想點

真係好撚開心 叫左咁耐

Dllm

都無用啦 串左垃圾歐塞

yes

派？

刷CCCCCC啦

巴黎1:1

派?

真係比我講中 紅星

特魯 朗斯頂住呀

派未

俄仔 下半場冇8c嘅話就

莫斯科兩隊廢物唔識入波

味比人屌夠阿 又貼事後 仆街死啦

睇黎大家都放棄歐塞爾了

克中6粒龍都冇波入

奧連斯追和

未 角大

角7.5b買唔買得過

9.5s GEL咗了

集氣 俄仔去死

南錫隊仆街

標準針

阿些班仆街

我著緊燈

Me too

想問下火車頭咩事 半場0射

中央陸軍盤 齊羊

撞車死撚曬

唔半0全3 就死

南錫rc

停C 屌你老味

睇撚到燥

gel乜q

6c

你買咗咩

唔俾？

7.5b

我見佢59%控球 0射 做乜撚

我全心靈好滿足了

幫你喊下

Halo how are you gfca

好多下盤
除左華西

俾多3C

我買嗰啲仲係00 死唔死

仲有幾耐

咁都唔入

輸緊2粒仲唔刷c等咩

咪就係

信念

針左500

差克萊

7.5b收錢
開到9.5抽1個

溫馨提示 唔好事後飛

一陣主隊刷角入多粒

信念 燈我地唔死既

死人克來針我500

克萊將決定我聽日洗唔洗去馬會入錢

係就快手啦 邊隊刷都好

刷到8c俾我跳船都好

想知呢場走地狗會開咩盤 平手定受平半

真係馬會精選半大全大，其他半細全細咁撚癲？

紅星 jump

其他一場全大都冇 CLS..

紅星唔入就輸多粒啦

dllm 索肖 又輸多注

一齊買7.5b 叫下

手持
1 即場第5球no goal
2 4.5 5s
3 7.5b
4 9.5b 蚊注

希望中

平手

歐塞爾next goal玩下先

歐塞NG

冷靜阿 polo要左

引客

唔似有入波

10蚊 唔驚

你講完呢句即刻唔買 謝

上半場尾段 歐塞爾刷c係假象黎 下半場冇刷過 反而係主隊刷

連c雅出黎未

有冇好心人派下 6場針曬

隊西波 半3全3 真係斷腳

3：3 28.1咁奇怪

巴黎 南錫大未#

唔會大了

垃圾法乙 兩隊垃圾廢鬥廢 以後唔拎買

内定細了

奧連斯反cup + 巴黎FC2.5大
派300 頭5抽1

Me

法乙等季尾先買

奧連斯中楣

又停多10分鐘c

入波呀屌

已針

歐塞爾有第二球嘅話一世球迷

入波又唔識刷c又唔識 係咪想斷腳

屌 狗會精選

買左阿些斯奧呢隊廢西 條友俾人換走仲慢慢行出去 真係痴撚線

紅星1-2

star 1:2

紅星1:2

垃圾星而家先入

落雨未

紅星大波 gel

狗會連換人都封角

仆街克萊 返工又白做

真係有c

陸軍

8c

中過好多伏
呢隊閪波受讓先好買

差1C

比你講完真係變7c

8C

聽日轉玩單雙算 唔識買啦

講多幫
黎多個c

上呀 9.5b

ching ho ball

又中2輸2 屌臭你

聲

歐塞爾入番粒啦

7.5goal

9.5b 是夢嗎？

再刷c阿 幫9.5手足

Gchi!

求你 刷c

法乙呢D閪波係咪踢上半場ONLY?
下半NO GOAL既

上呀

屌你老母紅星，唔贏都算，仲要爆我2.5s

克萊你條垃圾0:0 成隊死左佢啦

10c我自含！

上

歐塞爾-1goal PLZ

求你 出多個c先

奧連斯0-2

其實狗會d 即場大細好仆街 最尾10分鐘冇得同外圍對水位去決定落唔落注

求下個天俾克萊空難死 唔該曬

狗會連c都要食多格 真係仆街黎

歐塞爾你隊垃圾讓人輸波都算 仲要唔刷c 想點阿 快手刷c好好睇睇唔洗斷腳

冇得最尾10分鐘博1c 1goal秒cash

中央陸軍

全jump.

南錫輸多粒

我一場開到大

標準2-1

歐塞呢隊野真係好撚垃圾

克萊垃圾到

睇岩真特大波
又貪心串莫斯科角大 想4

補夠5分鐘比你隊垃圾 肯上力刷c味阿

阿些斯奧斷腳 THANKS

補到入波

polo單頭要左 希望你有奇蹟

刷C

6場9注冇注中
希望克萊墜機撞落俄仔個球場 唔該曬

標準2:1
黃俊2.5細慘遭收皮

係咪跟香土個M兄
真心唔覺佢好準

唔刷c下一場佢地唔洗再踢

自己諗

陸軍入未啊屌你

我頭先嗰場即場針咗8注入球細

唔應該同fs 巴作對

agger，快啲入波

垃圾西波 落底刷c阿

特魯瓦下盤又贏，fs巴

9.5s?

打完鋪機番黎仲係得兩角

成個法乙都垃圾 廢鬥廢 兩隊都唔識入波

克萊斷腳啦

廢隊 得果8c 斷腳啦

開唔到10C 冇錢了

想問下火車頭識唔識贏波？係咪餓超冠軍？

3:1HT 3:1FT

原來得兩場大到

戒賭了
琴日為止連輸9注
加埋今場第12注了

訓了各位早抖
跟FS巴執左小小
THANKS

巴打

要戒下睇陣 一開始諗住買咩盤就應該去馬

莫c科-8c

8串28 fatfat

屌買唔切標準半大全大 依家打緊自己

死都應該唔夠

幫唔到你地叫 認住隊廢隊先

莫角大冇人買？

fat鬼
細波咁低水

已完

買咗 不過早啲瞓啦你都

請不要消失希望

星蛇都買8x255 無野無可能既

垃圾莫斯科

8連c

有人教過我
沒有期望 就沒有失望
所以早抖了

朝早只買托盧卡

訓啦

開到角大戒j一天

原來8x28中6關得果1.2幾1.3倍 咁無野了 自 搵鬼買

差唔多 上曬電

早小小休息啦 巴打

中央陸軍入波，快！

尾關8x1

陸軍全格

不如一場單頭算啦咁買法
本又大
咁低水要頂8場

俄佬踢緊咩9

都係亂買既姐

屌
醒一醒望吓
7串1細波斷紅星

-6c

-5c

連到夠先好停

標準3-1

差陸軍

奇蹟5連角 加油

起番身？

見到有多2c 幫你叫下

莫斯科快手5連角

標準3：2

學下美假啦俄仔

5連角

俄佬伏撚到

俄仔開角大？
又送錢比狗會

火車入波未

中央陸軍！！！！！！屌你老母！！！！！！

下次完場先講

屌到佢入

Gel到5角長期出水比你跟對家點話

一齊屌

屌你老母俄仔 屌你老母克萊
瞓咗落床都嬲翻醒

勁

陸軍 屌你

陸軍入波啦屌你！！！

買唔到既又贏
買左既又豬

陸軍絕殺到扮狗叫

8點想要拿根盤 點睇

陸軍絕殺一季球迷

訓左陣醒返見垃圾紅星輸埋 點解次次買叫紅星GA野都係甘樣 馬都夠閪 波都閪

完，半格盤

陸軍半格

俊哥 20場 3成半命中率

近兩日開始買返盤，三場有兩場都係食半格咁大把

唉 jump撚左6k 贏翻100

好過無啊 有羊就得

齊羊

dllm巴黎斷我過關

一早放下d燈水先
托盧卡 0/-0.5
心跳 0/+0.5
696 0/-0.5
仁川聯 2.5/3b
中左抽1派我200

lm 200起機

樓上笑死

拿根亞唔中搵我

搵你做咩先得咖

搵我安慰

我決定今日開始連緣份都唔比了

無緣

高蛇同fs巴有冇出到水

頭場細波波咁高水

8點有咩心水

Lm 200起機

斷尾關初時估大,手賤改左細

第5關都斷啵

Any water?

侯治柏度2.5B ALL IN

侯治柏度 對 艾斯賓路拿 同路

仆街

睇漏左

莫雷利亞 盤

智甲目測 1:1完場

polo對家 8點全細

8點兩場有冇主同路

Fs巴有冇出

莫雷

莫雷要了

買 FG 拿根亞

拿根亞
侯治

兩場送比有完人

朝早好靜

同POLO飛撞到應一應
跳IFC先

對晒 個心好定

拿根亞會中

拿根亞盤ok?

山度士拉古奶

琴日條7x1 中晒 點解唔買對家

AGGER

雖然呢條飛我都無買 但一野中晒對家

柏度9.5S

有幾多人要左主盤

有

買主盤係咩心應

莫雷 門前撻q

1000下盤 要了

講定邊場先

起身屌波啦喂

上場作客都差d和 買主盤有咩問題

全細穩

莫雷今日輸既可能性係零呀

買客首入先.

咁癲 主狂攻

足球圓架嘛

岩唔岩

01

0:1

角大準備補

次次禁屌人就比人反入 仲唔睇穿你

再補客第2球先

仲諗住再高水d先入

驚hi咩 買定反杯

想買2.2X果時已經入左

好耐無見喎

必勝客

入波好啦 冰封角

收到

你又識我 ？

想當年 有邊個唔識你

大蛇

已經不及當年勇啦
咩三日贏十幾萬
咦家個個都做到

我都做到 不過好快輸曬 依家一沉不起 等你打救

呢d我冇咩心水 亂買多

負緊幾多？

好多好多 搞唔掂

世盃？

呢一年啦

呢一年我都係上落大
足球贏既錢
唔夠輸馬既錢多

終於有1角

我都大起大落 一星期入面贏5萬 輸返4萬8 再上返5萬又輸曬

半大又針

加油啦
最緊要冇心水唔好買
唔好迫自己買養壞個心態

追角細先

開始刷角

邊場

唔好咁快入，刷角

連c唔入

靚追

屌 追角細先黎刷角

繼續入 不要刷

1000下盤有冇同路

請繼續追

半4全4 ok?

無

9.5細jump

潘鳳 呂布放生左你咩

冰c

唔買角大都唔好買角細

識啲野

足球係圓既 希望你中啦
冇買角

入左11.5細

開多個角 追返角大

5c

5角

Ok 識做

主隊落後瘋狂刷

cls

40分再補客2

早晨 有咩好買

追角大

咪刷角

留錢 晏啲屌日假

8點會有2.5

已經5c 仲追?

3.5s收息

停角

俾你嚇親 入角細先

11.5s

今日晏晝靠曬你 上次買你對家 贏曬

入了11.5s

12.5s

半場俾多粒啦

法乙輸屎人

批准客隊入

買定無入球啦

角細練心

Same road

法乙開好多細波

追數

似係主NG

入你老木

完半前無可能入

原來智假都唔少角， 依家淆淆地

心定了 allin角大

完半再入客下一隊

等緊9.5大

一陣10點買咩好

8.5S持續練心

兩場半細cashed

星星又玩角

gun星爺

角膽11

我7.5s

莫雷能否

點解角跌緊水

莫雷拉

角膽10

拿蛇 買什麼

穩了

希望你冇買

候治2.5b要了

對家

幾時先肯出 9.5

乜都無買

普埃布拉 [0/+0.5]

支持！已買

g chi

角細力頂

支持樓主 日日收蚊🤝

你個名

咁冇誠意應該開大了

hkjc收蚊

喜愛收蚊

唔好咁啦..

最愛收錢

同上次智利大學果場好似樣

諗緊留錢賭日假好定買墨假好

派我好，贏左派返比你，好過買假波

1001

冇分別 係遲啲定早啲收蚊

馬會收蚊

唉針左30k
斬手指喇
各位巴有緣再會